###### 金刚梯>金刚帮助>金刚1.0金刚号梯>
### 配置说明
- 适用于 安卓机顶盒

- 特色
  - [ 一拖九 ](/onefornine.md)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](/multipurposekkid.md)：一号万能，多机通用
 
- 《配置说明》
    
  - 鸣谢：该《配置说明》由金刚之友西归道人探索撰写、无尝奉献，为千千万万只能使用遥控器的中老年朋友自由上网、获取全球资讯开劈了一条康庄大道，功德无量。金刚特向朋友西归道人致以诚挚的谢意！
  - 机顶盒品牌型号
    - 小米机顶盒3增强版
  - 机顶盒操作系统
    - 安卓 android
    - 凡安卓操作系统机顶盒均可比照此方法配置
  - 操纵工具
    - 机顶盒遥控器
  - 配置步骤
    - 打开机顶盒
    - 找到系统应用
    - 进入系统应用
    - 打开其中的设置
    - 打开设置里面的更多选项
    - 打开更多选项里面的VPN选项
    - 选中右上角的“+”，点击进入
    - 在名称处输入 AAA金刚 或 金刚号
    - 在类型处选择 L2TP/IPSec PSK
    - 在L2TP密钥处及IPSec标识符处 保持空白
    - 在IPSec预共享密钥处填入 mft
    - 点击保存按钮
    - 选择并点击 AAA金刚 或 金刚号
    - 在弹出的对话框里
      - 用户名 处填入 金刚号
      - 密码 处填入 金刚密码
      - 选择记住用户名和密码
    - 点击连接按钮，机顶盒自动进行VPN连接
    - 连接成功后显示：已连接 表明翻墙成功
    - 回到机顶盒的主界面
    - 打开浏览器或者youtube客户端，即可自由上网


#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_elpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚产品与服务](/list_kkproducts&services.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号梯产品获取与配置](/list_kkproducts1.0.md)
